[集合連登力量] 正式宣佈連登從此冇波台、冇「ching」

大家都知
近排一連串「ching」post都係一班波台on9開
加上心水清既巴打都知班on9根本係5p撚、鄉土撚
成日用「ching」、5p表情等等
完全冇打算融入連登
仲霸住體育台，自稱波台
妨礙真正既巴打講體育，甚至想認真討論一場波都唔得
波台on9一直係連登既過街老鼠
希望今日可以收波台皮
唔該咁多位真巴打一齊係幫手
目標：正皮>10000

唔好沉咁快 巴絲打支持下

推比更多人正評

疲於奔命

過一萬都幾壯觀

咪撚理波台先喺正途囉，你越理佢地，佢地就越開心

煩膠喺冇辦法正面抗衡架

就係要話比佢地聽有好多人反佢地！
波台圍爐都算 仲要走入時事台？

岩

連登而家有1萬個會員未

原來樓主係7萬幾
當我冇講過

Pish

共識係用op

波台狗

Show Blocked User - 精英連登仔

師兄冷靜d

上邊已經有條傻西

宣布？ 你邊撚個呀

Ching原來系連登風紀，巧京京牙 :c

而家因為蔣生單野佢地咪嘈嘈貢覺得波台贏撚曬囉, 明明只喺成班過街老鼠

仲有屌打

愈在意佢地咪愈開心

ps覺得佢地過癮

Ching ho ball👍🏻

👍🏻

人地話緊係仲係到ching
我終於明白大家點解笑波台智障
面係人地俾 ，那就唔好怪我地不留手

ho ball

波台
支持波台獨立

而家有波台連登就真係食屎
正負皮代表一切

Agger

明明就係大量新會員入黎先咁
你睇最初個一個月有咩事

Ching ho ball

樓豬
紅日
#74812

正皮救連登

喂
呢d心照啦

曲到咁都有on9仔中伏

黎啦波台狗

正評左牙ching🤗

舉報分身

Admin

師兄is ok

曲到圓

#11254 #9721
我撐樓主 正皮左

點解唔用呢1萬正評黎攻擊共產黨

因為cc台淨係識內鬥同蝗蟲一樣基因

你咪再出黎柒啦

正皮數就睇到你地幾黑人憎

重點係1萬正評應該都嚇到共產黨腳震，冇利要動用咁大威力既武器係D波台嘍羅掛

我都俾左正評

Alexhello我認得你呀 波台狗仲衝出黎

樓主加油

波台都唔見得好得去邊 成日玩人海 拿隔離有個民建聯假學歷post 波台友動員去狙擊啦

btw 正評左，希望波台D垃圾反省下

Ching ho ball 十卜！

強烈建議波台友對共產黨玩假膠5p字煩死佢地

笑死了😂

睇波唔賭波 睇來幹什麼呀巴打

哎吔吔.....唔係 唔記得波台手足大曬有自己文化 撚開非波台會員架添 等我轉一轉個tone先...

睇波吾賭波 睇來幹什麼牙ching
波台手足本是一家 我地刀應該體諒賭波手足 屠狗會
d 藍波撚 想講其他體育o既新會然我地刀趕走晒啦 但賭波撚本是一家 不分你我gama 對不對 再吾系 我地返joe囝度la

支持

事實證明波台係過街老鼠
朝早開post半個鐘都120正皮

岩牙

自推比佢地睇睇先

Show Blocked User - JJ55699

Show Blocked User - 全職賭巨龍二世

Ching 我正評左

Show Blocked User - HORI

Show Blocked User - 華西bb

Show Blocked User - 宮園薰

比理性既波台友睇

樓豬一陣比人撚狗咁撚

Show Blocked User - L.Ball🏀

ching你老母咩 第一日比狗屌啊？

想睇連登第一個過萬正評既post

最慘係成堆人人海以為撚到人感覺良好 點知全部都係...

乜柒野不留手呀

理性波台友回下比下意見

好耐冇見wo蔣粉

同意
Ching乜撚

ching前幾日先申請到acc 咁積極刷存在感既

屌波台=蔣粉 我都唔緊要，波台友比下意見 狙唔狙擊民建聯好？ 定係無咩所謂

好心d波台狗唔好再衝出黎啦

如果可以令你地知道而件事動員狙擊民建聯，根本係對個社會好，點會浪費

留名睇波台暴動，樓豬被波台狗擊殺

得啦知你威

唔好玩人海打稻草人啦 無用既 回應下點睇假學歷 點唔想回應？

而家想幫大佬報仇
叫人去推其他post
利申 我推左民殘聯個post

上開高登，之後冇上，再上番連登都唔撚得

推

就係新上先block鳩晒你老母 廢事眼殘

波台要分裂好似熱狗咁

第一 二句睇完我笑左 第三句值得尊重

岩牙
快d卜

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

Show Blocked User - 水樹奈奈

佢地而家似熱狗啦 我一直屌緊佢地=蔣粉

Show Blocked User - M_Mandžukić

次次睇都笑

十卜op

巴打

咪扮5p 扮得意啦 好撚嘔心

原來咁多人都係新黎未睇過

建議收回馬會足球博彩牌照，全香港禁絕賭波

第一原因係國際足聯貪污既新聞，賭波助長世界貪瀆行為
第二係民政事務局當初話「不鼓勵賭博」，而家賭波越搞越大，一定已經違反當初原意，馬會又搵咁多青少年明星拍廣告，變相向未成年推廣，收佢老母牌啦

第三係因為波台班友乞我憎，所以斷撚左佢地班合法賭波門路就o岩架喇

Show Blocked User - 雲以煙

引到幾件真心膠

狙擊佢 搞到多人知 傳媒關注番 就係咁 我見波台動員力咁強 想搞番起件事
利申 已推post

新會然

想你唔知佢Block左你
想刷存在感

救救高登人人有責

Ching ho ball牙

你真系廣得巧岩牙
吊死波台咁多位Ching la

村上系甘扑人
巧痛牙

可唔可以唔搞串呀 推到1m

波台巴打大局為重

波台狗唔好再衝出黎啦

其實撳個起底就知樓豬係咩台既人
希望大家正評得開心D

係唔係牙？ ching
我即刻去波台call齊手足過黎like你

你繼續up囉

比多d理性波台巴打知道而件事 動員搞番起件事

咁一齊進攻波台啦

好有抱負

十卜ching

係召喚番理性波台巴打

樓豬C.c台開膠po？

幫推

系

乜撚ching果幾個真係好撚煩，現實生活一定係loser，唔係邊有咁多時間做on9野

巴打們回應下狙唔狙擊民建聯假學歷

純粹入黎睇狗咬狗

入黎想提醒理性波台巴打

美琴寶寶呢處好危險

有人求波台手足留個言

嗰邊冇人
好撚悶

有冇波台既membrt list? 一次過block 撚哂呢班on9

討論區唔俾討論

樓豬一野撚咗300個CC台手足

我鼓勵ja 有好多理性波台巴打 應該分事件輕重

係400

撚狗咁撚班波台狗

悶就去推民建聯post啦

成日用高登套規則黎管連登
你班撚樣不如死返高登啦
當初連登起頭 就話討論區最重要就係會員
依家又批鬥連登會員唔跟高登規則
用明朝嘅劍砍我地ching朝嘅官
好大官威牙

Ching 唔好咁la

支持樓主

咪系

會然

得罪講句 cc台班撚屌好撚蠢

班波台狗不願面對自己係過街老鼠既事實

波台佬不嬲都假膠黎架啦
要屌唔屌班新會然

500正皮

波台玩哂正反雙方
撚到傻仔

講真 連登我剩係睇熱門 波台同吹水台

有66隻波台畜生留下負評

正皮直線上升
波台狗接受現實未

波台成班假膠專登玩野
你真心膠佢地仲開心
撚狗咁撚

波台狗已疲於奔命

打倒波台狗

正皮左
不過講真不嬲波台都自成一角
唔去波台根本唔會俾佢地煩到

對付癲佬就係同佢鬥癲

鍵國後清算波台牙要

留意到波台狗開始洗負皮

你係咪戇鳩架 連登仔係高登難民 開新討論區唔係要接受你啲濕鳩5p文化 無咗條林早洩我地今時今日仲係高登仔啊 明唔明啊 屌你老母成日當呢度5P

而家都叫波c大戰 而家新壇cc台真係

張櫻

屌，咁你應該去清算嘅咸情台先啦

樓主 請進攻波台

全撚部都要清算

留意到樓主原來係玩開玩具
難怪咁燥

叫人做自己唔做

呢度米5p囉
去感情台睇下啦
你班老屎忽無錠企架啦

成班波台垃圾

如果過10000正皮即係同意左大家都反波台
到時就會血洗波台

血洗

回帶又點？
篇嘢一樣適用，波台一樣係垃圾同笑話

留名睇無疾而終

波台撚好心就死返入波台 一出波台你地賤過袋底泥

個幾鐘7xx正皮
大家要再努力

樓主行入波台可以屌到佢地收皮 我捐一萬蚊比慈善機構

有嘩撚多個負評都知連登冇撚得救

樓主行入波台唔俾人撚返轉頭，我真係唔再話你哋淨識屌人打5p字而唔嘈咸情台啲交配post

其實我唔係好明 波台友假膠 你回佢就話你真心on99 唔回佢就話比佢地撚潛水 有無巴打建議點做

Cc台呢班噴青智商是咪停留左係8歲

留名

真心其實係咪籃球撚想問cc台借兵反攻波台

樓主自己本身就係想係咸情台玩交配嘅人，所以先咁遲入黎

草夠一萬個叫鴨免block鳩波台囉
好撚驚呀

Gchi 民族革命

咪on9

而到有幾多個真cc台

你啱

巴打係想支持革命就回下點睇民建聯假學歷

師兄好波

我咩台都唔係既
純粹憎佢地
就借時事台多人收佢地皮

樓主番玩具台啦

波台狗真係好撚煩
block又block唔哂

入黎睇有咩人要block

真係要剷除
根本第一班就係感情台班狗公淫西
不過自己都係厹既話
緊係唔會咁做

具體點收
講黎聽下

800正皮 波台狗睇下

原來係借兵

假膠文化day1已經有
你唔理佢地咪得囉

波狗圍爐

支持
創造一萬正皮嘅連登歷史

我想佢地動員同玩假膠既力去屌真正害洗港既人者

有十億正評又點 人地又唔在意

有咩都瀨波台先

好似已經過10萬個
BTW, 5P, CHING 撚死全家

正皮直線上升

cc台=感情台
一鳩樣

呢位兄台，我屌過啦，無人理我，邊有呢啲推得咁快啊，心都淡啊真係

波台文化睇怕佢上高登前就有
又或者佢上都未上過高登

有一百條波台狗比負皮

巴打好波

如果波台巴打對民建聯ching同5p又唔介意呀

靜啦傻仔

如果夠一萬正評希望樓主帶領大家血洗波台 洗到佢哋冇得正常討論

夠五千個我用屍圖血洗波台

幾多歲呀

講真咩波台撚真係一個都唔識

咦，zoe巴，是你嗎？

集合一萬個正評黎趕走一個存在仲耐過連登既文化實體
d新會然惡到

有幾個波台巴打係個邊推左 個幾個值得尊重 識分輕重

我行埋入去屌，但勢力太弱

事實上集合到波台都無人理佢

琴日我屌咗句點知......

如果波台用洗蔣狗既力去洗民建聯個post 成件事就唔同啦

樓主好有抱負嫁要借波台整頓連登

點解波台狗要做假膠打手？

唔通係一班賭輸錢俾人揸春袋所以要做打手？

戇鳩仔 入面全部都波台友 你單抽入去嬲屌咩

正皮數字升得好撚快

佢地做唔做野唔關我事
始終佢地唔似時事台班軍事專家咁勇武
不過周圍ching就好乞我憎

入波台屌5p字

樓主係 連登一國之首 ？

5p字都耐過連登啦
你唔好屌丫笨

禾珍系巧京京牙 吾巧卜禾牙 >.<”

10頁先差唔多1000正皮
大家要再努力

我比左正評架

ching你over左

cc台勇武

同係天安門大叫平反六四有咩分別

食撚屎啦5毛波台狗

樓主

擬聲詞

波台班人不知幾想你去開post
快d推到1萬添呀

波台狗幾時帶埋5p字返5p

皮已正

我確實唔會屌架wo
要精神年齡幾低既人先會因為睇到5p字而發脾氣，嬲到面都紅埋
我自己唔用咪得囉
波台手足都係係自己地頭埋堆玩，關你地班新會然咩事姐

真係陰鳩公
上論壇玩都要做風紀擇名記人缺點
支持樓豬炮打波台

依家個情況真係笑而不語
你地圍爐係到屌波台狗 同佢地圍爐係波台有咩分別？

正評升得最快既post

比左正評

但麻友post真係好好J

上個forum上到好似打仗咁
連登幼童軍？

清好波

成堆波台撚見到籃球就話玩具乜乜乜 睇見到都煩

佔領波台 正式啟動！

正皮等血洗

一個鐘980正皮

有個句講個句

1萬正評=有民意支持
但唔諗呢9百幾個有一半隨時都係波台狗

有撚用咩
入黎駁既都冇幾個
留低個正評就忽然高汁

去血洗民建聯個post la

近排，唔止近排啦

小貓三四隻

升得咁快既😂

人地會血洗

連啲美國華裔一聽到呢個字就發晒癲咁

班波台on9仔自己走去用呢個字

真係笑死

睇唔起你呢d人
屌完波台走去扮波台
收皮啦

波台友不知幾想你地對外宣傳 再勾多多女女入去比佢地屌

文化 ？想笑撚死人咩

講惡邊夠佢地成班朋黨惡

再者邊趕得走 啲人都係諗住入一嚟一次過block曬姐

我都正評左，等緊上10000之後清算我地手足

到底精神年齡幾低既人先會明知錯字都堅持用落去
火星文一向都係D讀書唔成低能仔MK仔MK妹先會用
好好地有正體字唔用走去用錯體字，不如索性用埋殘體字啦，十三億人用緊添呀

講事實姐

樓主都幾on9
人地鐘意點樣上LiHKG 係人地自由
你唔鐘意咪屌柒佢，仆柒佢

開呢個post 呃正評做乜鳩？
正負評代表乜？唔受歡迎就要收皮？

咁波台狗成日叫人返5P
扮撚哂老屎忽
捍衛高登文化
然後唔屌5P字
搬龍門仲勁過cc台

埋堆玩咪撚出黎吠啦
日日出黎假膠
以為自己好幽默

你邊隻眼見到我扮波台？
我係覺得你空口說白話咋傻仔

波台玩5p字仲耐過你上高登個時數呀 block囉你咪，見到人留言咪又係死死氣解黎睇 wfc

洗唔洗搞個正負皮大賽踢走班大陸人呀？

見過你好多次走入波台ching ching ching啦on9

同人嘈兩嘈就要禁制起人底
揾唔到point攻擊你d論點
咪唯有攻擊你個人囉ching

做乜班新會然覺得自己做正字刑警就扮到老屎忽

高登屌5p字耐啲
定波台玩膠5p字耐啲

鬥耐？

我啊頭用手寫板都係寫吾系甘牙，人地搵4/5皮一個月住私樓，你班廢青呢？

講個ching就係波台友
你係咪反到懵撚左呀 你咁撚樣計成半個連登都係波台友啦戇鳩

以前高登撚有人屌5p咩 新會然

樓主幾時討伐埋咸情台同你問我答呀
連登之父

用ching咪用ching囉，唔通用巴打咩，懶係熟咁

5P死全_

樓主想搵下存在感呃下正評姐
唔好咁惡啦

Ching Ho ball呀 想屌d波台狗好耐

啱呀 5190呢d一向垃圾

Ching咁有heart
咁我都幫你正評下先

全中，唔受歡迎你都要繼續柒落去咪 on9 囉

唔好再柒啦小朋友

關你撚事咩

支那人用殘體字夠耐過你一世人啦
咁香港轉晒用殘體字係咪又合晒你意？

不嬲都要咁樣架啦

換個字眼啦
自己屌完人5p自己轉個頭打5p
入波台透爐又無人同你圍
睇你條撚樣唔順眼好耐

紅日就係有啲廢青搞埋咁多野

冇意思，波台根本就好團結，你班烏合之眾邊夠嘈

G 持

原來樓g成日mon住波台

屌都唔撚知呢啲咩on9理論

繼續用啦你，以後見到鬼佬記住同佢講自己係 ching

連波台幾時點解變到咁都唔知

11xx 正負皮說明一切

金正恩統治全國添呀
又值得學習呀？幾時犬決你老豆老母呀？
咁大個人仲以為賺錢多就代表行為正確
墨西哥毒梟幾億身家，你唔學佢去販毒

你打5p定義係乜春呀？
睇我唔撚順眼又點？你依家係毫無實際嘅假設血洗波台咋 收一收皮啦 多正皮以為人地就係支持你 究極戇鳩

新會然加油
趕走波台，同感情台班厹5P一齊建立連登新風氣

以為自己係邊個

懷疑係蔣囝分身，比波台撚完而家想批鬥返波台

正皮又代表咩呢白痴仔🤔

佢地唔鐘意關我地香港人撚事咩 又唔係叫佢ching 戇鳩

班 5p 撚真係又柒又 on9

連登班cc撚屌出黎未😪巧悶

代表有一班唔知頭唔知路嘅傻仔正皮 佢就以為自己好威威
成個小學雞咁

時事台巴打已經比哂正皮

又係你地話5p字=弱智mk
點知個弱智既社經地位都強過你地咁多
仲比班廢青笑翻轉頭話係5p

點解個種團結唔用係屌民建聯？唔通波台巴打同五毛一齊玩假膠？

勁囉 疊馬囉

小學雞囉

1170個高質會員已經留低左意見

清你老味咩
師兄呀

其實樓豬都係拎存出感 搏上位姐

悶就去民建聯post屌啦

我就真係睇唔明樓主一方面係到屌波台狗
另一方面就同波台個on9歌神傾藍波
係咩玩法

你理撚得你地咩原因，打5P字就係唔抵尊重
支那人夠大把原因周街屙屎，唔通又要我地幫佢執屎？

成班人分唔清現實同網上世界

比心機呀ching.連登靠你地啦

屌靜啦

睇見標題已經笑左😂😂😂👍🏻

1200正皮了

駁唔到叫人靜 係我就潛啦

唔敢承認籃波係屈高嘅玩具

好威威哦😨

樓主都係波台活躍會員

過幾日無10000 你會唔會自殺😂😂😂

老實講你睇到5p字唔順眼咪block柒佢，七情上面嬲到面都紅埋咁吾你老母，阻住討論做乜鳩姐
連登幼童軍真係連登幼童軍
08年之前5p字根本冇人會屌，唔知幾時開始班新會然就開始認字特警上身

巴打call齊手足去民建聯post屌民建聯未？

你係連登屌完有咩用政府會特登上網同你查咩

清小心呀 一陣夠一萬就黎血洗你地😂😂

用正皮收死班 5p 柒頭

走啦，連登唔需要你哋呢班廢物

不推不是人
希望連尼住正視問題

屌完係想多d人知 未期望到可以改變d咩 但係令更多人知有幾荒謬

正皮收波台皮？你當正皮係乜呀 食得架？🤔😂

連點解用5P字都唔撚知係到嘈嘈閉
要屌就屌撚左感情台班友先啦
始作俑者黎架

新會然扮老屎忽清算人

再講
cc台推個堆post 有邊個post係有迴響

波台係有理性巴打

出面的確大把老闆係MK仔爛仔出身，就算唔係爛仔，賺大錢果班人大部份都有做犯法野
梁振英夠搵大把錢啦，咁又點？應該尊重學童佢？
你咁大個人係咪真係連咩係對錯都唔識分？
社會出錯同一件事個本質有無錯係兩回事

算撚數啦，你班友根本無諗住認真過，同你地講幾多都晒氣

yes冇咗波台ching佢就收少咗廣告費

乜撚野巴打呀？
成日巴打前絲打後,me最撚憎
何兄何弟呀？
邊個係兄邊個係弟先？
無lala自認契弟?
成班on79認親認戚

CHING就唔同,
親切得黎又有d疏離感
叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗「CHING」讀「清」
清乜撚野？

高登仔既論點來來去去都是「入鄉要隨俗」、「傳統」
大陸人週街吐口水,返到大陸你會唔會入鄉隨俗,周街放飛機？
有d野唔岩就要改,入唔鄉隨俗?
你阿婆以前要紮腳,你呢代洗唔洗紮腳呀？
傳乜撚野統？
高登仔唔好再咁盟塞啦！

新會然你自己諗啦 連囝接7左你都唔敢搞波台啦 你用下屎忽諗野啦

波台狗見正評多十倍就改口玩膠
扮自己比咗正評

耐就係文化 ？成陣垃圾老屎忽除出曬嚟喇

自己想做老屎忽就話人想做

無波台 遲下搞埋9狗台班撚樣 連登正式收皮

好驚驚😂😂🤣🤣

係民建聯post玩膠啦

5p台大大班真5p日日交配就唔屌，波台自己埋堆派膠就要比人清算
明明歷史上幾次大規模既進攻5p行動都係波台帶起，果陣班新會然都未開始上高登

一早就見一個block一個
而家好開心，見唔到d垃圾

發現蔣狗d支持者入左黎

巴打唔啱ching就會啱？
巴打同ching都無啱唔啱之分

亦都可以證明有幾多巴打頂唔順班神憎鬼厭嘅 5p 柒頭

真係柒到唔敢睇，咁多人出嚟屌佢都仲好似好過癮咁

你叫班新會然點駁

當自己係邊位呀 乜野正式宣佈從此無波台

波台根本好似蝻亞咁，人係少但夠惡死又團結

係明打柒佢，仲要圍尻你，吹咩？

幾多香港人真係敢還手啊？

聽聞正皮+block人可以岀念力🤓🤓

cc台鍵國撚都出埋黎，點夠你玩呀

班友自己都係狗公5p想搵西屌
點敢打5p台

新會然唔洗交配呀

系囉 甘你有咩高見

發現你老母啲恩客入咗嚟

琴日又係有隻dse 雞講高登傳統 結果比波台撚到仆街

對

笑撚大人個口

大大個原因俾你啊，仲要 Ching 來 ching 去出嚟柒

我係咪蔣狗支持者？

連仔幾時先肯封波台呀

support

好撚驚呀😨

咁大反應做咩

咁你啊頭班老野whatsapp你比野你做，打5p字既時候記得大大聲吾佢老母啊

所以唔明why要清算

Ching ho ball
禾叫哂班fd子一齊正皮十卜樓豬🤗🤗

快啲封
到時遊走其他台仲好睇

去民建聯假學歷post屌

外國人關我地撚事咩 又唔係叫佢地 你係咪住係外國呀？戇鳩 比例子比得咁撚柒 我都係第一次見😂

引到隻狗出黎咬人
巴打唔使擔心

踢撚走個乜鳩波台啦 煩撚過西

其實撚既定義係咩？邊個可以決定成功撚到對方

積下口德啦 講唔夠兩句又問候人老母

Support

連尼住唔該正視問題

甘多人同假膠樓主挽

你咁大反應做咩
講中咗？

我夠覺得你低質啦 咁唔該你都走啦

屌撚住走唔敢再留言都唔計

系發覺呢度D人無咩口德=_=

你見到依家多正皮就開心到開香檳咁 就知邊個傻仔比波台友撚緊啦

我係個post叫波台巴打用動員能力過檔屌民建聯

因為投票結果出乎意料 騎劫左

正皮，上一頁

食屎喇班波台狗 煩撚到

講煩真係唔及得cc台
搞到連囝要開多個政事台俾班人
費事搞到d人討論唔到其他新聞

你出返去吧啦

成千個正評，不過入黎講兩句既20個都冇

巧京

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

其實好難搞 波台玩假膠 屌佢地又話真心膠on9 唔屌又話比佢地撚到 可以點回應

仲未有人應禾

13年嗰陣又係有個類似嘅post
波台明明連潮流台 創意台 娛樂台都屌唔贏
但係CC台就比波台撚狗咁撚
最後CC台推埋人出嚟認輸
柒到😢

我有架 叫佢地去民建聯post屌

yess無人入去屌

家陣霸撚左你成個連登咩 唔撚比你上呀依家？咁都要趕盡殺絕波台

波台好似係原居民
新會然先係蝻

😂😂😂😂😂

嘈到連尼住出嚟做嘢，搞掂

笑4禾😂👌

又刪改歷史

波台玩5p犯左邊條壇規呀？

😂😂😂

20頁得14個正評
速度慢左
1001去唔去到1萬架

咪就係 家陣迫人搬遷呀？😂🤔

條dse咪好似你地咁屌波台打5p字 點知比我踢爆原來都有tg post 招友搵食 結果被波台撚到話個post 代朋友開 最後仲要潛埋水
如果咁都唔叫撚 我都唔知點先係
竟然會係連登見到有人屌返人捉5p字轉頭

可以做咩野？😂😂
ban人絕自己米路？😂😂

啱啊，青

月經

出黎做黎
咁撚中意俾人管牙

06年之後先上高登果班都冇資格質疑波台文化既地位

本青狗 躝返去搵啦
唔好咩都要人餵到埋口

快啲上一萬啦😆

有波台先 之後先有CC台😂😂😂

我已經call埋班fd子比正評架啦

巧想體下去到一萬連囝會吾會bam鳩哂禾地😂😂😂😅😅😅

你咩留左言囉😓

血洗波台 笑撚一到我😂😆

順便call埋去民建聯post啦

已經急不及待想玩玩了

cc台文化黎架

唉呀 拉埋我落水喇
好撚心你地喇 自己打5p字仲5p過啲5p就係到咬人5p
我係屌你地都廢撚事呀 成班圍爐 嘈親都係個幾個講野
仲係到玩追擊
答到我點解玩5p字未呀濕鳩煩閪波台狗

波 狗 不 接 受 入 鄉 隨 俗 ， 就 死 返 大 陸 ！

精彩😂🤣👏👏👏

話時話
連你自己cc台都推唔到post
點解要求波台

開埋2比佢地囉 不過都無人架啦

好睇呀

痴撚線，家下ching 前 ching 後

搵埋比你班傻狗睇

咬到我好痛呀清😖

時事台永遠都要重蹈覆轍

成個小學生咁，我話比老師聽😂😂你蝦我

笠水蔣狗後又1個
定話根本同1個

咁打正字又做5p野果班點計
乜事都無？

瓏瓏串到

2015年

最早個篇2013年都未出黎呀😂😂

明明禾地先系地主

你係到兇我冇用, 你唔想做魚毛, 夠pop就去波台游下！

幫人開 笑撚死人啦5p交友狗

90後tg交配group
原來連登幼童軍係你呢d人黎 笑撚死

波台狗真係驚撚左
係咁推post

我告硬你😠😡

典解貢多正皮
但係留言又撚到班反波台友一檔刀無？

近近地比佢地睇住先囉 反正呢啲嘢隔兩年又會有班傻仔出嚟獻頭

連仔要賺錢 不了

死肥婆過住啦

打吾系甘牙就叫做5p就要躝
上黎借啲意搵食叫春交友
你到底知唔知5p係咩

你終於上水啦
琴日走住黎屌 最後仲要潛水 幾驚你有事

689唔係講緊梁振英呀
薯片都唔係講緊曾俊華呀

豬閪

只準州官交友
不許波台吾系甘牙

交友5p狗死全家

係挑機嘅去波台開Post喇
垃圾

關你智商事囉

係咪你地蔣狗比我蓋清屌打到一棟都無 你嬲豬呀？

好心陪你班cc憤青傾下計又話人驚撚左

無出聲又係度自我陶醉話打勝波台狗

果然係典都贏牙

嘩屌原來弱智人士嚟
肥閪都算啦
個腦仲要埋啲豬油塞住咗
你呢啲垃圾唔去堆填都無用

現實幾撚失敗既人先要淪落到係連登識朋友

呢啲人洗撚同佢嘈咩 咪由佢岸鳩囉
你愈嘈佢地愈歡喜

讀書人的人 能算偷麼

開交友post 呃閪無罪

你又moon post

交友埋一份囉
CC台唔駛屌閪咩on9😂

成班感情台真5p唔屌
走黎屌鳩波台
個腦裝屎

你邊位？🤔

依位清心水清牙😂😂

唔好再問啦，無人會答你架

又要搞到cc台疲於奔命

喂肥絲 幾時整蔣囝icon 整左關二哥同肥婆唔係唔整蔣仔呀嘛

ching係咪有咩5會牙-.-

一萬正評呢喂
[集合高登力量] 正式宣佈高登從此冇波台、冇「坑爹」

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

召喚會然 power_off😂😂😂👍👍👍

屌你老母你都on撚鳩
而家就同你認真討論一場波
你想傾乜？快撚d 講

原來係手足黎
臥底程浩波

Ching又挽針對

cc台手足不願面對

唔好講啦 樓豬唔洗分真假5p架

一大堆5p交配唔屌
利申絲打唔屌
小學雞唔屌
走去屌波台
人唔笑狗都吠

15妹一煲生化龍蝦綠色屎 成個cc台刀要收皮

🚬🚬🚬

比左正評清

幫人開

快撚d 啦 係咪討論呀屌你老母臭閪

又話言論自由又要滅絕波台

點解咁多人正皮咁少人入黎幫我

唔夠10000 姐係可以繼續用
又開呢類型post
你唔悶我都悶，好撚煩

掛住15妹啲心心

唔小心按了負評

cc台成班廢青
聲大大冇貨賣
你睇下嗰次籌錢俾義士個post有幾多個reply?
俾正評當捐左

正皮左 希望連囝真係做到野

波台狗驚到狂推post亂咬人想推爆
你睇下你地個樣
慘撚過過街老鼠

又黎loop 波台 cc台
有無啲新意

Between 弱智應該睇唔到

都話左大半都係波台友 佢地咪係到囉😂😂😂😂

你唔叫班波台手足入去屌 平時一開反波台post
就一大班人入黎講ching ho ball

而家就同你傾波 快撚d

唔敢回應

正評jor 希望呢個正評令班波台狗斷手斷腳啦

人蠢冇藥醫

應該幫個fd屌埋閪

收波台皮

感情台5P唔使屌

夠一萬負皮波台狗就會比人皇天擊殺巧京京

佢地無打5p字

皇天擊殺你班波台狗

唔係你呀手足
我指上面個隻dse 雞

條友琴日拋鳩我咩高登傳統 真心條友今年先考dse 會上得幾多年
被人chok 兩下就前言不對後語 最後發悔氣走撚左 而家出返黎諗住攞尾彩

幫人推咋

原來打幾隻5P字嚴重過上黎搵人交配
學到野

甘你有冇做到野牙
得把口 話完禾地過街老鼠又咪系縮番入你老母個閪到

食左幾多個絲打啊？

所以就可以交配？

戇鳩仔 讀多幾年書先啦

Yes

但做緊5p野喎

CC台又向波台揮軍

明白了

總之高登規矩就係打5p字要屌
感情台交配我唔理

認真答
因為班新會然只係一班看風向既垃圾
見個交配post多人驚比人怒屌 咪唔撚出聲
一出到公海 見到一兩隻假5p魚毛蝦仔
即刻衝出黎邀功

開咗喺時事台咩

真系好驚

驚你唔夠正皮呀😂😂😂

衝牙

童軍

唔打5p字咪得囉

"抵制5p"
呢句野講得最大聲你班撚樣喎
點解又要波台手足屌班5p，你地自己反而屌波台

正評左

OK，以後連登正式成為交配平台
招人3P，有意留TG

好波

屌，你柒嘅，挑起戰爭，又冇道理 ，乜撚都係你講晒

今年dse當佢中一開始上
屌你08小隊都老屎忽過佢
高登傳統

ching咁快跳反，班真心膠點算？

乜波台狗咁大影響力
連cc台啲廢畜都淆底
要製造輿論擊殺波台

原來cc台ching咁膚淺

一句到尾雙重標準

Btw正皮左樓豬 希望可以鏟平波台

高登規矩係唔洗理5p野？
點夠你玩呀樓主

原來連登仔大愛到可以包容厹
咁波台好閒啫

Pmed

咁波台又開左係cc台
走啦勇移青
返cc台幫笨氓蜻打飛機啦

又學人講高登文化同規矩
手足們我地係咪又要loop返尋日啲嘢

日日都開post講清算波台
然後拎正皮打飛機
ching 有一半正皮都係手足俾架
醒下啦笨柒

拿拿聲推爆個post 佢
咁就會沉落去
話知佢正評有幾多

cc台連班5毛都趕絕唔到
你估你地真係疲於奔命抗共

會唔會咁得閒入去呢啲配種post睇啊
我認為最好就係搵你班手足/一大班人去參加玩野
或者一大班人入啲配種telegram group度屌柒班友
咁點都好過係post度屌 變相幫班仆街推post

波台撚檢討下點解咁黑人憎

係咪有蔣囝撚 人呢

睇怕係啦

樓主又開始死狗了，波台又贏

攞夠正皮心足了

你好撚廢呀😂😂😂

屌 樓豬自己都係狗公 無得講架喎

勇氓青你個手足石仔比人撚到爆喎
做乜見唔到你個死龜頭既

高登文化呀 拎去啦

波台狗準備皇天擊殺吧

我懷疑佢係假膠嚟

個個代人開tg post 既dse 雞又入左黎柒

梳牙 但字禾地就照打

樓主假膠呃正皮，成班中撚晒伏
最撚on9係樓豬

又黎轉移視線呢一招
成個連登得兩個台咩
如果好似你咁講
唔收波台皮咪5p交友平台？

好過分

不敢面對

食熱狗咪叻囉
聲援？ 不了

屌，loop多次先得
幫人開

做人知足都係一件好事嘅
千幾個正皮係咪夠你j千幾次

cc台又點解咁撚on9

你搶關愛座坐好man呀 小妹濕晒了

乜撚野轉移視線
你連人地屌緊咩都唔知係到衝出黎柒

用正負評就咪扮高登老屎忽啦

留名世界大戰

樓豬其實假膠嚟

就係你哋又時事台玩膠先屌鳩你咋 契細佬

唔知要有幾弱智先會做蔣狗隻狗

兩個鐘千七

屌呀 咁多正皮無人入黎幫拖既

咁都有得笑

開夠7,8個應該夠10000
問下連囝有無得夾單

由連登開嘈到而家

15妹，樓豬假膠勿認真

又拎正負皮打飛機

又黎呢D蝗式邏輯 有人仆街過你=你唔仆街

要返工，不了

吾止了

佢地好努力推緊post
周圍搵野講
過街老鼠

好波 j正皮😂😂😂

訓醒未

樓豬，撚完狗好收手啦

典牙 做到野未牙傻閪

大聲講無貨賣

你潛未啊，幫人開

都駁唔撚到點幫呀
好似你咁個個衝出黎柒咩

幫人講咋

正皮個班波台狗係係晒到囉

你就好啦，上來連登交配，好羨慕

成日拎呢張圖黎講
成張圖係得一隻5p字
你要放大黎講感覺良好咪話係
波台狗真係狗

咁佢都幾成功 引咗成班傻鳩😂😂😂

叫我地班冇正負評系統已經開始上緊高登既5p手足情何以堪

幫人駁咋

cc台糞青慣性技倆

佢唔係根本波台嘅咩

駁唔到

我睇到佢總之個句就知賴野了

有第二張圖成半版都係呢啲字
不過懶得搵
因為我知你近呢幾年先上我唔怪你
你又點會知呢

伯母都幫人生仔

明明開係時事台諗住大家正皮會好團結幫我

冇計啦 成班交配狗新壇洗完底學人扮老屎忽講高登文化

正評 ching ho ball

當年高登開正負評大把人屌小學雞
而家就拎黎打飛機

樓主都係幫人開po 估唔到咁多人中招

嚟，我哋大聲啲講
幫人開

仲有張圖 得體育台未有時事台嗰張仲好笑😂😂😂

其實叫波台有咩問題

但清算次序唔係用仆街程度黎排
中意清算邊個就清算邊個
好型

覆下我啦潛水狗 做到野未牙

橙🍊乜CC台啲手足貢樣對你....

Cc台風紀
咁慘呀點解唔搵你地個連主幫你地替天行道bam波台手足既？
連主不嬲最親民 覆post又覆得快

佢又會話你係咁推po 好驚乜乜乜

你咪戇尻啦
波台狗招數黎黎去去得幾招
一係就拎感情台做擋箭牌
一係就話自己係假膠
一係就話乜尻高登文化
事實係你班垃圾犯眾憎
重以為自己好撚威

班清嬲嬲豬

屌咩 日日都系呢啲post 你吾悶禾都悶啦

有冇ching整個返d圖出黎，可以用黎撚新會然

因為另外有單車健身post？

交友post 係幫人開
閪都係幫人屌

明啦
開親呢啲post都係呃正皮架啦
咪俾你打飛機囉

高登傳統係吊5p字唔係吊5p行為
吊5p交配係你地波台先做

俾你過千正皮又點姐

矛呀ching 我地打5p字都係幫人打咋

樓豬你走先
尼度我頂住
記得去cc台吹g返尼救我

蓋清成部電腦都係呢啲圖🙈

波台吾夠唯唯勁

點解要bam人

你見本土鍵國派清算自己友都打過建制就知啦

唔打

收到風
想改名叫籃波台

你條女幫你屌

樓主一野撚左2000個新會然

點解無波台巴打動員去民建聯post? 唔重要啦？

樓主巧威威

藍波撚想革命

樓主抄高登post
高登打手？

喂ching你破壞隊型喎

冇得bam就陰公豬啦
波台手足係唔會走嫁點算呀噴精

足波台先真牙bb

cc台人強馬壯 自己搞掂佢啦

屌 駁唔到

自己cc台 我推左啦，想鼓勵下波台巴

樓豬戰鬥力數一數二
撚2000個cc手腳

等我比多張你啦ching

你地逼害波台 連尼住多得你地唔少
冇左波台連登少成本人 又少成批reply

佢地反連引你地班連仔支持者出黎互屌
幫連登洗人氣

鍵國清算波台
笑撚死人咩
個打手仲要似未戒奶想笠水

cc台閱完兵未

評已負
大家唔同風格
各佔山頭
有乜問題

ching ho ball

咪就係
同泛民一鳩樣，淨係識收集民意打飛機

時事台班軍火專家去哂呢建聯post?唔怪得無人幫我

支持ching感情台議題另開post討論

講到尾連真膠假膠自己都分析唔到，比人撚嬲嬲豬

心水清

感情台有女屌 不反了
反咗仲使解決性慾

開屌ching post次撚次都正皮但勁多5p回覆，已經基分真與假

正評 上一頁

講咩泛民呀 笨氓蜻最憎就係泛民
拉佢地一齊黎講佢地會嬲嫁

樓主好波😂😂😂

我唔係cc台，淨係想波台巴屌私怨時都要理下d大事 用盡波台動員力高既優勢

Ching 唔好咁

民建聯post無人推

1987-188

已經講到悶
有傻䲪係要開post 柒，無計

程浩波

喂手足做下野啦
負皮多唔翻過正皮
樓主點接個po落去

講定有人有組織地刷負皮先

On9 你反完波台又點
你唔係咁撚蠢以為過萬正皮 連囝就摺埋波台下話

Yes 準備要走了 吾想比人血洗

收嗲喇屌你老母

聽講高登文化係班你地班cc台 「老屎忽」講 先架喎
係你地話高登文化屌5p 字 我地先搵舊post 咋喎 而家瀨返落我地度?

要拆番開波台賭博台NBA玩具台

同以為香港真係有真普選冇分別

唔知樓豬知唔知唔係日日都有波睇 同埋場場波都有即場討論

洗唔洗咁惡 我地誤會好深？

蔣公：洪非凡

連登正名為正字5p forum

同意，班on9真係好撚煩

乜唔會咩 波台手足都支持緊樓豬

典解吾系叫交配forum牙

和而不同

G持樓豬開2 繼續清算波台手畜

清心水清

33了 唔好推爆住 要攞更多正皮！

係呀無用，所以想理性波台巴打去民建聯post推

絕對支持

射左未？XD

on9我去感情台食女唔好？

建議樓主過10000 正皮登報
要全香港人都知

岩 過去交配 有冇手足莊

imagine there's no ching

樓豬假膠仲有人應？

真白，我哋都去咸情台幫人開post囉

學白宮咁，過10000人數要連子回應

樓上有條on9仔聊人講波，買飛入場睇場先講啦

點建唔去民建聯post

忍班on9好耐 成日ching ching ching 一係就一推5p字 成班傻閪 屌你地老母

樓主血洗波台

講慣左個清字

搏上位屌你啦

我想聊大家去民建聯post推

我叫左人幫我開了

要呃蝦條，不了

唔好理班波台狗自 high
佢地永遠覺得自己無問題
正常人根本唔會同佢地嘈咁耐
正評多又話無撚用
真係佢地玩哂

咁多位ching唔好勞氣

yes 屌死你地老母

撐

唔講咁多 好波 正皮左

你搵下自己長處好過上來連登9 up啦ching

呃蝦條重要過理自己城市咩？

實際上樓豬都係波台狗黎

要大遷徙去CC台落地生根了😟😟

米系 正皮大於一切

屌到你哋班友仆街

遷去民建聯post啦

Ching 你老母臭閪 含撚啦柒頭

事實係喎

屌死你地老母

波台爆炸未？柒頭Adam Smith你縮返入蔣狗老母個西度啦，撐蔣狗撐到你精神失常呀？你啲論點俾人駁到反轉再反轉架喇，咪學蔣狗咁再咁厚臉皮自推到1001當自己贏撚咗囉 又唔撚敢喺屌蔣狗嘅post突個龜小出嚟護主，淨係識喺度吠有撚用呀？

正皮好撚爽
放完假又要返工

負皮係咩心態

得罪講句
連你地cc台既都唔理
唔係香港超人同你大戰 根本冇人推
cc台唔係頹到要波狗打救掛

民賤聯屌極都唔撚會理你，所以不了

百貨應百客呀清

我以為波台巴打都有理性 關注自己城市多過玩膠

又黎 屌波台=蔣fans

點牙上左幾年既小學雞學人扮老屎忽
學人講傳統 比你睇高登傳統又話唔計
點知原來近呢幾年先上嘅
連半版有5p字都唔知
睇嚟體育台有先過時事台你都係啱啱先知

你咁講侮辱左啲狗

唔好咁啦ching 雖然你一無是處姐，但而家去搵下興趣仲來得切架 唔好放棄治療呀ching

割蓆了

成個連登除左波台都係蔣fans

如果屌下可以改變到佢哋班撚樣，我估香港地好多人會追住佢哋嚟屌，但唔係啊嘛

都話我唔係cc台 就算我唔係cc台都關注自己城市發生咩事

5p無罪 5p字有罪

曬氣啦 留返啖氣cow女好過

手足你可唔可以再撚佢
條友難得過到新壇扮下老屎忽都要踢爆佢

我屌緊呀 波台全部都係對而樣無力感？

呢句真

係留返啖氣幫人溝女

yes 撚下點食絲打好過🚬🐋

我諗過了 刀系5p交友有閪屌重要啲
由今日起我會少啲打5p字
如果吾系典樣食到高登班傻妹
建國 不了

有囡吊乜都得啦

屌你老母牙 ☹️

人地關注香港就真係動手，得閒就幫人開下街站，或者睇多啲書增強自己論述，似你條扮自己係經濟學或師爺又屌人用球星名做網名嘅柒頭咁淨係識上網打飛機咩？ Come on James, 你地連假膠post啲論點都講唔贏點同共狗鬥啊柒頭

推啊屌！

吊梨個囝字都係5p囝打開架喎

又刪改歷史

以前成個吹水台七成時事post啦

講5p既話搞掂感情台班撚樣先啦屌

咁係阿嘛 扮老屎忽之前都唔做吓功課
又唔係喎 呢啲嘢唔上開真係唔知 網典又無講 無書溫
唔怪牠了

Father of Economics

唔一定建國 係關注自己城市 咁有無其他巴打唔同立場？廢事我以爲全波台都係想玩膠 理自己城市就不了

佢都未識波c大戰係乜 小朋友黎唔洗勞氣
入波台post留言扮眾人皆醉我獨醒 仲要冇人理

比個比皮樓豬射精先

波台本身無問，只係有部份煩撚，的確好撚煩

屌你條真心唔好嘈啦
樓主擺明撚緊狗😂😂

勁到 可惜以前無cc台 橙🍊

蔣仔大反擊

呢個真喎 你地cc台最鍾意學人講高登文化
如果cc台都推唔到post 憑咩要波台掂呢舊蘇州屎

留名等巴打開個 [集合連登力量 2]

得果200人都無
好撚垃圾
波台ching死全死

多謝巴打建議 紅字我做緊 但你地連簡單推認真post都做唔到 點叫人認為你地波台玩膠還玩膠 認真野都會理性呀

靜啦 波台講時事重多過cc台😂

話邊個on9牙:@

你唔係覺得講呢啲我會嬲呀

幫人開果個係咪望住個po好撚嬲唔敢出聲

5190 on9黎

入波台無人理預左 但就證明到你地係玩私怨做唔到大事既小學雞

分分鐘個po都係樓豬幫佢開

波台班人原來咁犯眾憎

嚟，我哋要大聲啲
幫人開

Link pls 比我見識下

咁你個post開係cc台嘛
cc台班撚樣唔理
你要求都求cc台啦

開2咪又係冇人推 咁多笠水狗

咁你又做到咩大事呀小學雞
人地就有出過去擺下街站 你呢

又一個新會然

佢應該係舊登做cdrom 而家過到黎洗底

我睇唔到你地有無擺 但就連簡單推民建聯假學歷post都做唔到 點令人信你會做更高層次既野去保護自己城市

根本個班就係廢物，一班完全冇用嘅垃圾

ching好波

你屌緊cc台班戰士

系 決意轉做感情台交友撚
大家5洗再勸我返波台
打5p字又無女食 又要比人屌
都係感情台好 做狗公唔駛比人屌

上網開post 算唔算
蔣囝都係咁樣

唔好講咁多啦無用既 link

真心波台班友好煩 成日阻住討論 你地玩還玩 唔好個個post都吠啦 好撚煩呀

攻擊我會員編號呀傻西

即係你覺得推post>出去擺街站
邊樣有建設性d你自己知

老老實實
其實波台假膠係舊登文化
冇必要干涉同制衡
5p新會然先係連登主要問題

利申：非波台假膠

唔係攻擊 不過2020好似新左少少

唔玩啦 宜家去感情台食女算

所謂關唔關心香港原來係靠推唔推post嚟決定，笑到痴線小啲上網打飛機啦柒頭

可惜成班新仔做正字特警做到上癮

班波狗永遠都係得個up字
除左大你之外乜都唔識

其實簡單黎講都有屌 不過既然波台動員力高又齊心，例如齊心玩5p字玩膠 點解唔將而d力放係推有意義既post?

問題係以前唔會四圍搞事 而家就係咁出post假膠四圍留言

啲新會然真係煩，近呢兩年先開始上，吓吓都要link，用部手機上網仲要餵埋比佢食

認同 新果班先係最大問題
睇下感情台

走啦垃圾

笑撚死 原來係大中華膠
見到人打ching會面紅發脾氣

唔係好鐘意話人新會員咩

又係你呀 最後兩頁終於上水啦咩

個post爆左咪又係沉底

Ching ho ball
當自己邊撚個

根本假膠先係高登價值所在
請珍惜假膠

有真心 真係唔玩？

而家你唔新咩

啲假老屎忽真係好煩
口講文化 傳統
原來呢幾年先開始上 仲老奉要人餵

唔係 我再講簡單d 你一黎話擺街站無人會信你 如果你地會做較基本層次既野 eg推有意義既post比多d人知 咁就信你有擺街站啦

佢地會做個稻草人出黎係咁屌同笑個稻草人 唔洗理而d直接問重點啦

睇下我會員編號先 傻鳩

扮乜撚野姐

推到1001都得二千個，仲要唔計波台手足幫手

叫你少啲喺網上面打飛機呀柒頭

一捕到有人掘咗個狗窿，仲唔即刻衝出嚟搶撚住爬落去避咩😂😂😂

推到1001，又可以大嗌CC 台勝利

而家已經進化到一班係感情台搵食既5p仔新會員屌返你5p
只許州官交友

以前波台進攻5p同babycondom你都未開始上高登 緊係睇唔到

打飛機啦柒頭

2363

我個人覺得感情台班厹仲仆街

疲於奔命喇ching

40頁 樓豬開定新post

2020就摺埋啦好心

我個心好攰呀

咁快二千正皮

5連勝

我係新會然唔敢講野

樓豬開新post

喂，做咩開始用「」自推到1001嘅？正身唔敢上水呀？

笑撚死

Molamola😩

痴線 推post就好有意義
咁點解你唔幫港超推post牙
體育救港牙清